[不分化]大家見到唔同意見時唔好一開波就屌人係五毛

起個底 拎出證據先

最近有較多爭議事項

直屌五毛會造成分化